Aikatsu Stars！／Photo on Stage[1]星夢學園3之霉毒復發

公式web

3DS First Appeal
HP
安裝教學

3DS My Special Appeal

公式動畫配送，登入後有720P、1080P，有中文字幕 要VPN先得啊 THX!!!

節目情報

CD情報

(舞台寫真)

DCD
Twitter
香港官網

Photo on Stage遊戲相關連結：
宣傳片

官網
Twitter
IOS
AN
Qoo

查卡技/點影響有幾多smile by Gooner_HKG (請幫手補充)
維基(英)

劇情翻譯(英)

其實我都唔知係咪咁樣，開左先
-------------------------------------

星夢學園III (翡翠台/一至五/16:15)

大空明成為星光學園初中一年級生，開始為進行偶像活動而努力。因房間漏雨而重新分配房間而與新室友冰上堇認識，明邀堇一起參加試鏡，令堇對學園內同學的關係有了一種全新的理解 ... ...
OP5 "Du Du Wa DO IT!!"

ED5 "Good Morning My Dream"

Aikatsu Stars！

這是努力不懈的少女們以頂級偶像為目標，偶像活動！的成功故事。「偶像活動STARS！」偶像學校中的四星級學園。 校園中頂級偶像的4人以S4稱之，偶像界成功的象徵！ 新入學的新生們，都以S4為目標，在偶像活動中不斷努力。 讓閃爍的「偶像活動！卡片」大發光芒！ 為了讓自己大放異彩而親自製作！ 率直地變得更加明亮！ 唱歌也好，跳舞也好，時裝也好！ 女孩子的憧憬全部串連起來，嶄新的偶像活動開始了。 向著偶像的第一顆星，邁向夢想的開端！！

STAFF
企劃、原作：BN Pictures
監 督：佐藤照雄
系列構成：柿原優子
角色設計：愛敬由紀子
音響監督：菊田浩巳
音 樂：onetrap
動畫製作：BN Pictures

CAST
虹野夢 ：富田美憂
櫻庭蘿拉 ：朝井彩加
七倉小春 ：山口愛
早乙女亞子：村上奈津實
白鳥姬 ：津田美波
如月翼 ：諸星堇
二階堂柚子：田所梓
香澄夜空 ：大橋彩香

直播星期4約下午5時25分(即17:25)

新手基本知識 #1
一般操作

Q：舞台寫真係玩咩?
A：係人都知係一隻節奏音樂打丁GAME啦，問下電器街的本屋(userid=370627)啦：

Q：依隻GAME 有咩咁好勁?
A：拿，你知啦，都係Bandai 南夢宮營運，依隻GAME同THE IDOLM@STER STARLIGHT STAGE個系統相似（目前無房間、ポテンシャル解放ect.）

活動時間誤差應為大約1日 目前手遊3個活動方式會對應SLS的3個活動方式 分別在於細節位 自己試下就知

Q：重複左既SR、SSR有咩用?
A：一係技UP，否則可以直接賣走出去用嚟儲綠寶石兌換PR/SR

Q：N卡R卡又有咩用? 係咪可以食晒佢?
A：食滿佢 進化前後各3星 強烈建議先處理一般N/R卡(因為目前沒有改動)

Q：D卡點食架？
A：技UP下基本有”大成功 X50% 特大成功 X100%”

Q：見到起始畫面有Jonny動L緊？
A：//簡單D講即係打肥，每日有3段時間會特別易出肥料卡(TRAINER)，跟素材時段每人唔同 //

Q：點樣開新歌?
A：解STORY：1/1.5話1星，3/3.5話2星，5/5.5話3星，7/7.5話5星

Q：點玩任務？
A：基本上打日替材料／標誌已經OK，新黎既可以唔洗睇呢項

Q：特訓材料點有？
A：方邊啲咪：星期一到星期四係材料卡和稀有度標誌，五係刷錢，六/日肥料

Q：打極都唔順手有咩SETTING可以較?
A：去紫色制－＞右一－＞各種調整，上面係設定譜速，下面係設定判定範圍

Q：邊個最公廁?
A：高登巴打高海千歌

Q：點樣先抽到PR?
A："根本就抽唔能到" - 籬笆園的細野(userid=484726)

Q：Explain the definition of Fan Club.(10 Marks)
A：你當呢個係玩絆點就得啦，但係呢個絆點都係用排名戰結算。。。
首次加入免費，以後加入為每個100萬心

留名

on9

做乜鳩

歡迎！求認識。。。

夜空有玩機台？

個3ds嚟架

哦

為咗獎杯我要博啦！

目前歌曲排名2xx

pish

建議你講少啲無用嘅廢話

mytv做咩
睇睇下要我付費?

點樣投票?

經公告click入去

爆晒卡，而家係咪應該賣R卡拎綠石

賣卡（無話規定你賣邊類卡）

其實keep著R卡有冇用
而家根本唔會出

有冇整個aikatsu雷動計劃，策略性投票
做雷霆救兵，最後一刻先投票

雷霆活動?

棄美月保未來
策略選民、策略投票

你可以升爆拿石再賣出去都得

ALL IN 服部優
令佢張卡有用

以後係高登做CD rom 算
嗰邊愈來愈恐怖

上少咗好多高登喇
photokatau用手機/平板玩
正路都係直接用手機/平版入post貼圖㗎啦
唔通又要send張圖去電腦先post落高登咩

未來/Sumire 上位嘅話 Mona 會唔會有新歌先

有乜野咁恐怖

唔會

死城咁，波台班假膠都唔出post
除咗時事台
但時事台質素衰過鄉土

原來服部優都有SR

中伏，amazon 張海報好渣
求其貼幾張相就貴4000 yen

唉屌
我見好似冇人有興趣所以冇講 救你唔到
我一早訂咗Amazon特典版，之後見佢出咗圖就cancel予約再補訂普版
唔止Amazon，其實全部店舖特典都好求其

btw 尋日到咗

下次普通版算

Amazon嘅話一定訂咗特典先
反正到尾可以cancel

頭先睇咗一陣，有假面舞會
光石校長個配唱
丁咗

光石校長

林檎

有冇 PC/Mac 嘅BD即時播放software 好介紹？

PowerDVD，不過要俾錢
我用makeMKV streaming，話30日試用，但實情可以無限期試用

我都有用makeMKV rip過做mkv
但原來可以即時播

我平時用PS4睇

聽朝早D起身，趁屋企人返晒工就開機睇

睇完第一隻碟，聽完首glass doll，射咗

D氣場可以cut黎cut去真係好痴線

小優真陰公
咩交換留學好寶貴
結果係冇晒戲份

大空明又呻吟

原來小霉美月小葵成立組合， lantis 將star anis拆骨

又唔好咁講其實powapowapuririn兩年前都form咗FlashFractal，都冇拆到StarAnis

你問點解冇聽過？唉唔好問

seed

屌，講你就講啦

Mia Regina
岩岩出咗album，想買

小葵 fuuri 真係好正

？？？link

今個星期有唔同任務

小蘭

agger

咪就係form完之後冇乜動靜囉
冇內情

今次event 有咩玩
岩岩玩到張香澄

只要賣多十張sr就有pr莓換

THAT’S A FACT!

睇完頭兩隻blu ray live , 雖然數據上bitrate 同上兩套差唔多，但畫面好矇
仲有唔知點解永遠都係1080i

第三季初中高form得小櫻一個主角
內定星光皇后

呢邊post完全唔郁

冇人

樓豬死返去牙JOE懷抱

好sad
其實唔關佢事，而係好多人都喺嗰邊唔過黎

新活動開始鳥